謝振中大sir係咪已經放棄左綠卡?

係咪大陸比左好多正野佢,將來大灣區會好多優待,終於放棄老美留係大灣區發展?

係我都唔過美國啦，美國到噉多手足

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

係佢一家會唔唔陪佢留喺香港姐

我係佢老婆就食兩家茶禮，喺美國食洋腸，返香港食芝士腸

佢係名單上咁撚出位，九成老婆仔女過自己大灣區老婆食洋腸

國際標準佢係美國已經俾人私了左嵌埋國旗喇
唔驚去到美國俾美國手足啪佢咩

謝Sir，大灣區歡迎你！

法案正式在兩院通過！！！

入去多謝左人先（遲啲仲有Be Water Act)
英領單野開始發酵
大大力搞英國線啦

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Once you go black, you never go back